住係天水圍

銀包D錢永遠追不上港鐵車費

屌你老味死垃圾港鐵 年年都加 加你老母臭閪

推

巴打邊位

同校，之前抗爭有見過面
垃圾社長，不能同意更多

agger